搵人夾買mooink

如題，想搵人一齊夾買Mooink，2人成團

有興趣但唔想買6吋嗰部

我㩒過唔一定要6吋，2部唔同都有優惠

有無人用過pro?

推

Kobo買書平d喎
利申 買左kobo h2o

有冇tg？

樓主仲夾唔夾

有興趣
不過點睇有咩書買？

想買mooink plus！我係carousell搵緊人但都未搵到人夾

tg咗你

唔好意思 我同人夾咗
我10月7日買 今日送到
好快
歡迎大家騎劫

我有部 mooink pro 想賣， 有冇爸打有興趣？

上面有tg link可以一起夾呀！

留名

失效了